【港台友好】《返校》香港版DVD今個星期出冇人撐？

問過啲細舖confirm咗星期四五會到貨，宜家開始可以打去留定貨先，發行商係新映，即係上《你的名字》《天氣之子》嗰間
同台版唔同係冇收錄導演專訪

之前上網見到可以訂以為呃錢

真係冇人理

幫推

推鑊金嘅

有無黃店賣先

lm

入面有

正

新映無做天氣之子